**Веб-приложение для загрузки файлов на сервер (Flask + NGINX)**

Написал на Flask веб приложение для загрузки фалйлов на сервер и отображения загруженных файлов. Файлы загружаются в каталог `files`. Так же в скрипте прописан список разрешенных файлов: `txt`, `pdf`, `png`, `jpg`, `jpeg`, `gif`, `docx`. Для улучшения стабильности был настроен доступ к сайту через веб-сервер Nginx с доступом к Flask приложению через socket. 

Хотелось бы отметить, что в инструкции к зажанию и в лекции не сказано, что нужно прописывать header в конфиге Nginx (файл `default`), иначе Flask думает, что мы заходит с localhost и неправильно производит переадресацию. Пример настройки сервиса в файле `flaskapp.service`. 

Так же возникла проблема, при работе с сервисом в Docker версии Ubuntu. Утилита `service` не видила сервис в каталоге `/etc/systemd/system`. `systemctl` тоже не увидила сервис в этом каталоге, но зато нашла в `~lib/systemd/system`. 

Посредством курения мануалов, консультаций у боевых товарещей и чёртовой матери данные проблемы были решены.

[Пример работы.](http://s3.dolbak.ru:8002)
